突發 黎明行動1120重新啟動

我地琴晚行動見到好多和理非都行得好前

你地每一小步都係勇武嘅一個支援

Push

推

黎明行動-拂曉行動

Pussssssh

唔等選舉完左先？

重整旗鼓再黎過。。。。。香港人，唔好認輸啊！！！
黎明行動，攬佢老母炒！

政治往往都要出奇不意

佢以為你怕選舉唔做野

我地就去做

佢以為搞掂poly就得

我地就要話比佢知我地唔會退

收手啦

聽蕭生講野好唔好

你唔鐘意佢都好

佢講理大 中大 唔好搞公共設施原因真係中晒

後生仔唔好得勇 讀書好重要

項羽都輸比韓信

推 本人和你飛 已經由6月行到而家行到半前線

和你飛一定要再進化

一定要諗下自己可以做乜

三張圖 一張六點 一張六半 一張七點……